Documento gerado sob autenticação Nº JOI.232.965.IK1, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7940                  de  24/08/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de
setembro de 2016
RESOLVE
Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LUIZ FERNANDO CALAGE ALVARENGA, matrícula SIAPE n° 2100717, lotado no
Departamento de Educação Física da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, como Coordenador
Substituto da COMGRAD do Curso de Bacharelado em Fisioterapia da ESEF, para substituir automaticamente
o titular desta função em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares a partir de 19/09/2017 até o
fim do mandato. Processo nº 23078.513819/2017-91.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
